個個商場周圍都係人, 我地好多手足仲還押緊, 減小遊行集合, 增加和你Shop

個個商場周圍都係人, 我地好多手足仲還押緊
好多藍絲/政治唔關我事/唔好攪到我, 生活在平行世界, 生活港豬般開開心心
我地手足就生活環境好差, 比魔警打到成身傷, 將來仲未知
要減小遊行集合
要多區和你shop
要班人比魔警胡椒, 吃tg
減小遊行集合, 根本完全影響唔到佢地, 生活平行世界咁

要班撚樣一齊比魔警打, 食TG, 食胡椒

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

玩既玩食既食

幾時出黎和你shop

好似以前18區咁 一區一區黎啦 一次十八區根本唔夠人

7, 8區啦

你地只要去商場就會嬲, 成堆港豬咁開心過聖誕
我地手足呢

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

攬炒

推